溝女在教會 - 陶傑

凡香港男仔，二十出頭，無端端自稱是虔誠基督徒、每周日上教堂者，非姦即盜。

在「魔獸世界」和「星空精靈」的電腦遊戲、看「水行俠」在戲院裏大把抓吃爆米花、而且可以用Google map在灣仔約炮的超好玩世代，這樣年紀，偏偏篤信耶穌的大愛，開口閉嘴不是哥林多前書就是馬太福音、兼嚮往死後的永生，Come on，如同發現旺角的三合會有一名坐館大哥，是巴洛克音樂專家，而且對「馬太受難曲」柏林與波士頓兩大交響樂團的不同演繹有一番心得？不要玩我。

上教堂的女仔，坊間認定乖而清純，到了二十八歲仍守身如玉。一個港仔時時上教堂，圖的是什麼，心知肚明。

你第一次約她進晚餐，談笑風生之際，意大利雜菜湯端上來，你忽肅然低頭祈禱，她也跟進，然後你即可名正言順在桌上抓着她的小手，唸唸有詞，其實在感受她冰鮮的肌膚，觸摸到她纖細的手指縫之際，你全有生理反應，偷眼看她，她閉着眼睛，最終與你一齊輕唸：阿門。

七十年代以來，一樣的角色扮演，一樣的心理。只是路線圖有別：你要很有很有耐心，不可期望在與你吃了幾頓飯、看「水行俠」時曾讓你摟在懷裏十分鐘，就答應下星期與你兩人一起飛台北度周末，不，你告訴她即使淡水有一座真理教堂，她也拒絕，因為這樣做，她說，主會不開心，媽咪也不會批准。

也不要以為牧師是傻佬。他登上講壇，眼睛往下瞟，見一群太太和阿婆叢中，有一美少女，而你每準時至，坐在她身邊。牧師在開口誦經之前，會乾咳一聲，向自以為精仔的你，怒瞪一眼，意思是：你，搵食行遠啲。

雖然她有七分像十八歲的梁詠琪，鋼琴八級，住又一邨，已查明她父母另有兩座物業放租，而她只有一個在讀Form 3的弟弟，她多年蒙主守護，沒有男孩子碰過她。這一切資料，對於全家仍屈居沙田第一城的你，十分吸引。而你有自信。

但是，這樣餐餐飯前跟你祈禱，又祈到幾時？你偷眼看她，她的睫毛很長，你忽然發現她今夜的白襯衣最上那一連兩顆紐沒扣上。你與她唸着謝飯禱告，只感年輕的肉體裏有一團火在燃燒着，燒着，漸與桌上那點燭光，融為炙熱的一片，遙遙傳遞到那座燭台上光芒點點的教堂……

第一句已經重點

凡香港男仔，二十出頭，無端端自稱是虔誠基督徒、每周日上教堂者，非姦即盜。

加甜未啊

好文共賞
推

Come on，如同發現旺角的三合會有一名坐館大哥，是巴洛克音樂專家，而且對「馬太受難曲」柏林與波士頓兩大交響樂團的不同演繹有一番心得？不要玩我。

凡香港男仔，二十出頭，無端端自稱是虔誠基督徒、每周日上教堂者，非姦即盜。

堆官都係

有班真係識 反而低調

Google map點樣約炮

脫左教

無端端自稱基督徒

不過教會D女都未必守身如玉，外面仆完返教會扮乖女大把。

暗抽完港女做雞都要懶高尚今次就抽狗公

才子呢排做乜

十九說出個重點來

跪求暗抽港女做雞果篇

真係虔誠嗰啲
佢唔講你都感受到
睇佢生活行事為人丶對人態度就知

因為無論你做咩錯事，犯咩誡條，神最終都會原諒你

水行俠
成日拍marvel
荷里活幾時肯轉題材🤦🏻‍♂️

普通人講出黎既話實比人屌話咩見識少，太主觀，有偏見，自己ff之類

篇文好好j

sup9 哩排男女調轉曬

70年代 tvb叫潛水俠

水行俠是否又係支那文

如果係連燈仔講，一定又俾人屌毒撚有偏見，又唔俾人溝女，然後出金鐘m記圖

19唔寫鹹故嘥哂

佛撚耶撚都係，唔知點解
成日喺人哋面前不斷講經嗰啲，你睇佢平時嘅言行都知佢唔荒正經得去邊
但一啲唔會高調表達自己信仰嘅信徒，佛又好耶又好，熟落少少都知佢哋心地反而唔差

大把

Jm9 呢排睇中邊條女 小心棺材本都呃埋

19才子

同感

呢條仆街

19d文真係一流

真係虔誠嘅教徒根本唔會咁張揚同人講自己有幾勁 大大聲個啲分分鐘都係諗住消費宗教啫

Cls

最尾仲以為寫咸故

十九真係好鍾意古典音樂

現在學校班學生學琴學舞，都唔會重視巴洛克時代d野

諗起鄭中基套大樂師

而家潛水有另一個意思，所以費事用掛

基本法第零條:

凡香港男仔，二十出頭，無端端自稱是虔誠基督徒、每周日上教堂者，非姦即盜。

不過調翻轉諗俾你溝到教會女仔都係煩

先唔講要屌好麻煩呢啲嘢，淨係大家基本相處已經諸多麻煩，過人世更係唔駛諗，你幻想下一生個bb落嚟，佢下個禮拜就想帶佢去浸禮，come on james真係交翻俾你啦

事先聲明我以下講嘅例子係假佛撚

出去食飯嗰陣聽到隔離檯有幾個啊嬸喺度鳩噏（恕我八公性格），聽到話乜嘢「我信佛㗎唔食肉」，講講吓，同一個人就講到話隔離屋邊個邊個女仔「有次見到我都唔打聲招呼，又成日着到好靚咁出街，肯定係做雞」

「長舌婦，冇口德，係要搵理由踩鳩人」
中呢幾點嘅人多數都好鍾意同人講話自己信佛

屌 佢啲文描寫好犀利，成個畫面出晒嚟

第一句

19做咩事
呢排啲文講親都男女關係
識左個後生耶撚

又拖水行俠落水

齋口唔齋心

最近痴得10A多

心地好定差 根本同有無信教無關

我表達得衰

當年陶傑係爽報寫過咸故 寫到一半就停咗

以前同一個教會女好熟，點知佢俾帽我帶 佢條仔我都熟

最尾嗰段係咪講個女仔雖然從小係耶撚身分、玉潔冰清，但其實到呢個年歲都禁不住本能慾望 動左凡心 對性開始有好奇，男生見到佢嗰兩粒解開咗嘅恤衫褸，就知今晚有機

定係其實點解？

真係睇完頭一句已經足夠喇

點解咁到POINT

十九到底有幾僧水行俠

水行俠日日都中槍

佢呢排喪喪地，係咁反大麻上次又係到講話著人地當地服裝姐係話人地小氣既歪理

條友爭人周身街數咩 要做潛水俠

才子

一語中的， 叫班耶撚情何以堪

似係個男仔屌唔到閪谷精上腦...
咩年輕的肉體正在燃燒著...

擺明串9 d狗公啦

19最近狀態大勇

你，搵食行遠的

Google map約炮求教學

抽水行俠

專家/高手通常都係低調，無料先四圍吹

連出幾篇「水行俠系列」

無事獻殷勤返教會，非奸即盜。

重魔獸世界 19有啲outdated喎

成班厹

擺明又放假 攞定櫃桶底啲稿出嚟
周不時都係

成日俾人搵笨都唔知果d，多數都係真教徒

教會d女好聽係純，唔好聽就係好撚蠢，唔識思考

呢篇野而家係一個完美咸故開頭，有家姐，有細路....

佢60歲都嚟緊啦

不過佢又識星空精靈

佢真係好唔妥水行俠

做咩無啦啦抽鳩耶撚

好似我咁

咁都可以賣廣告

直線抽擊

太撚寫實

又講真話 耶撚會暴動

笑撚到仆街

依派有邊個廿幾歲既名人做衰野？

#591

講到咁白

咁撚有自信

邊忽陽光

反諷緊啊 on9

第一句已經笑到仆街

應該係講緊個鹹濕仔自作多情

解開咗代表佢同牧師做過愛，睇返上文下理就知道啦，好明顯姐

上教堂的女仔，坊間認定乖而清純，到了二十八歲仍守身如玉。

去教會既先係最唔清純

仲要俾老闆叫佢自己聲音演譯返出嚟

陶傑寫甜故真係一流

橋唔怕舊 19好波

SP唔睇相唔通睇你文采

斷斷續續返過一年，教會D女普遍唔靚同覺得好難溝通就冇再返。
同埋教會D 仔好扮野作狀，都幾黑人憎

球場外面影張相就係運動型?
睇運動型?

生命流露係咩

陳淨心都話自己信琺

講咁耐原來係搵sp

我自己都基督徒可能有啲偏見

唔否認教會係有狗公，但其實有啲由細到大都返嘅真係好乖

再講高調話自己基督徒可以有乜優勢

我信左五年都無主動同人講過

D 人平時仆街開，同人講係基督徒可以降低少少戒心，方便D 呃人

好想入摩門教

上面恥笑厹搵sp
但100次有1次偷到雞就有飯開

正常樣 陽光運動型男仔

得仔冇女

屌你老母十九才子，我岩岩信主返教會，你就隊爆我

😇

如果有人聲稱自己係基督徒但搵SP
咁嗰個人一定落地獄
因為犯咗十誡其中三條：

妄稱耶和華嘅名丶姦淫同貪婪（覬覦別人嘅妻子）

你唔記得左，一條律法係強姦處女只要娶佢就Okay ，條女老豆唔同意仲可以比錢攪掂

信基督同信佛都可能差唔多style

台灣先有條友台鐵大聲播佛歌，俾列車人員勸龥之後出腳踢列車人員

揾食啫
有幾多個似你才子D囡擁埋唻

有魔獸已夠足夠
But what 柒is 星空精靈

返過下教會，無乜野

因為人地已經捷足先登

東昇耀陽算唔算

好多人中槍

係咪呢個

咁啱遇唔着姐
我條女係耶教徒
不過都係低調對人都係好嗰種
雖然冇得扑但就好多嘢都玩過
俾我調教成淫娃

俾佢的咗番去教會
班女正撚到
包到密密實實都覺得好撚正
高矮肥瘦平胸大波大pat靚腳女神樣咩都齊
有時有班女有工要番着晒成套摟屌裙番嚟
真係番到去屋企忍唔住打個丁先
但喺教會入面搵食就不了

新潮文

//雖然冇得扑但就好多嘢都玩過
俾我調教成淫娃 //

more

除咗屎眼3P嗰類都玩過
一開始仲諗住同耶教徒拍拖真係得番自己打丁
點知慢慢撩吓佢 佢覺得舒服就越嚟越玩得多
拍咗半年就已經可以口爆顏射
同埋佢本身未拍過拖 一開頭同佢玩真係成條死魚咁
後來我識玩咗之後有時玩玩下停手
佢竟然同我講話佢想要唔好停手
仲捉住我隻手去玩佢豆豆
淫叫叫到有次同佢玩完送佢走
之後我個鄰居拍我膊頭同我講
你啱啱玩得好開心喎

不過就冇得扑
佢話點都會留番個處
不過就鐘意我攞個細佬出嚟同佢磨囉
仲要連磨都玩唔同體位
最基本嘅體位都玩過晒
不過磨到高潮都唔俾屌
最盡都係磨到喺門口射

但每次見佢喺啲教友面前繼續做乖乖女嘅反差
就更加令我想即刻捉佢番去調教吓出吓火

簡單啲

廿歲仔去教會，通常9痕

睇完水行俠好興奮

耶L = 全球黑社會
識親D耶L， 口說主，心很壞

呢啲女結咗婚大解放一定如狼似虎

同日本D素股一樣

其實唔明呢類女想法

如果教會要求唔可以有婚前性行爲

而條女又肯遵守

又點解肯玩口爆顏射

唔通佢覺得教會唔接受婚前性行爲但接受口爆顏射？

打份工姐

咁就扑埋啦

職業道德都要有

其實純粹觀念問題

應該係想留個處俾老公

好高質

我有時都唔明
但有啲時候佢又好清醒掂吓都唔俾
不過算啦 人係有自由嘅
愛條女咪尊重吓佢囉
佢想玩我實同佢玩

你又忍到咼
齋磨無得入都頂到

無謂啦
何必爲性生活搞到咁呢
我又冇興趣出出面搵食

冇得屌係慘啲
不過條女心地好又溫柔
又唔會要求你一定要有樓有車
唔通真係爲咗性事幫拜金公廁埋單咩
同埋大家都有共識結婚後先真插
而家都叫試用吓嘅
起碼唔使擔心結婚後想屌個閪都難

教會女唯一好處如果係真耶教徒嘅多數都純品
起碼同佢相處唔會覺得辛苦
同埋派帽機會低
因爲佢地個生活圈子都係啲差唔多嘅人
至少我而家被番緊嗰間教會啲人普遍都nice
是非比較少
當然一樣有少量八婆狗公

結婚都差唔多三十歲
如狼似虎之年
要操fit自己廢事到時老咗冇力玩

頭幾句已經笑到仆街